曾被中國女間諜成功色誘 美國民主黨眾議員Eric Swalwell獲委任彈劾川普管理人

美國聯邦眾議院13日以232票贊成、197票反對、４票棄權，表決通過針對總統川普的彈劾案，正式指控他「煽動叛亂」。彈劾案在眾院通過後，仍須經過參議院表決，而參議院本月19日才會復會。民主黨籍的眾議院議長裴洛西（Nancy Pelosi）近日公佈，委任9名彈劾管理人（相當於檢方），其中包括早前被踢爆落入中國美人計的加州眾議員史沃威爾（Eric Swalwell）。多名共和黨議員不滿史沃威爾尚未撇清與中國關係，便獲委任為彈劾管理人，猶如同讓中國在彈劾團隊安插成員。

史沃威爾上月被踢爆，落入中共的美人計，成為中國女間諜方芳（Fang Fang，音譯）色誘的目標。他的辦公室甚至被方芳滲透，遭安插至少一名實習生。兩人關係密切，直到2015年方芳搜集情報的行為遭聯邦調查局（FBI）發現，史沃威爾才與她斷絕聯絡。方芳同時被指曾勾搭多名美國政治人物，史沃威爾一直沒有正面回應與方芳的關係，拒絕透露是否曾與方芳發生性行為，不斷辯稱，他是因為經常批評總統川普，才引來這次事件被炒作。在上屆國會會期內，共和黨人已因應醜聞而要求史沃威爾退出眾院情報委員會。

史沃威爾極力反對川普，他周三（13日）甚至以「基地」（Al-Qaeda，蓋達）組織已故首領賓拉登作比喻，稱當年「911」恐攻時，賓拉登人不在美國，但仍要為策劃恐攻負責，川普在「佔領」國會事件上也是一樣，他把兩人相提並論，「我說的是有人煽動他人，使支持者變得激進，賓拉登是這樣做，川普也是」。由於他把現任總統比作恐怖份子，令不少川普支持者憤怒。

共和黨加州聯邦眾議員伊薩（Darrell Issa）、喬治亞州聯邦眾議員格連（Marjorie Taylor Greene）及紐約州聯邦眾議員斯蒂芬尼克（Elise Stefanik）已相繼表態，反對史沃威爾擔任彈劾管理人。格連表示，來自中國的武漢肺炎造成逾38萬美國人死亡，裴洛西卻委任曾與中國間諜有性關係的史沃威爾作彈劾管理人，她批評民主黨向中國出賣美國。斯特凡尼克也認為，史沃威爾早已被中共收買。

福斯新聞主播卡爾森（Tucker Carlson）痛批，史沃威爾不但對國家安全威脅視若無睹，「甚至還跟它上床」。他形容，史沃威爾獲委任為彈劾管理人是再一次侵犯國家情報。當時出席卡爾森節目的來賓斯坦恩（Mark Steyn，紐約時報暢銷書榜作家）同樣警告，史沃威爾早已被滲透，稱他是「中國政治局在彈劾管理人團隊的人」。

川普彈劾案的另外8名管理人還包括草擬彈劾案的3名民主黨眾議員：台灣裔的劉雲平（Ted Lieu）、西奇里尼（David Cicilline）、拉斯金（Jamie Raskin）等。（國際中心／綜合外電報導）

兩黨共識

兩黨共色

全部人玩同一條女

登粉？

唔好老屈, Joe 仔玩開幼幼架, 邊會玩成年?

條女幾正

唔撚係掛

拜登：等我玩厭左等佢大個再比你玩

唔似中共種有D朝鮮味

莞式滲透

朝鮮都係中國不可分割既一部份

曾？定係“仍”

你有道理喎

有得食你食唔食

Chinese Pussy

連登仔：送上門唔通唔食咩

望真啲有少少似松下紗榮子

你咁即係侮辱松下紗榮子姐

佢地睇唔到架

喜迎回歸中國

條女好普通喳喎

係男人都忍唔住啦

死淫閪

中共訓練出黎既間諜情婦十八般床技樣樣齊, 把口浪過油, 樣子一般都係美國政界如入無人之境啦

眾志契媽委任嗰喎

咁既樣留返比班盲亨鬼佬過年啦

美人？ 邊撚到美？

索女性頭髮

老撚到

駁唔倒

兩黨共識撚又贏

民主共產兩黨

食開屎都食唔落
真係得鬼佬識欣賞

pin this

民主黨同共產黨

東北省咪似朝鮮

吉林果帶廢中廢老識泡菜語

白鬼佬taste?

鮮俾族？

joe仔玩完到大個咪到其他人玩
頭啖湯都俾joe仔食完

呢類中國妹對鬼佬黎講應該係索到爆.

兩黨共咩話？

當雞屌下咪算
真係畀佢操控到先好嘢

穴兄弟

畀一個同敵軍間諜有密切接觸嘅人做官員
民主黨係厲害嘅
麻煩傲狗講兩個

師兄你食開屎？

推爆全美

畀支那滲透哂!!!

香港人建國!!!

千人中出同一條女計劃

任正非小女兒姚安娜

任正非大女兒孟晚舟

何豔娟+范冰冰

真係有人信色誘

你search下姚安娜
整容前後好大對比

有得屌我一定屌

共民黨 vs 共和黨

係咪有痛腳喺對方手中

香港大把女仔仲正過佢啦

本人就係其中一位

講真做得呢啲，無返咁上下你都唔信啦

樣嚟計 確實係咁

孟晚舟個樣有啲似習總

支那女人咁識玩個種溫柔 西方女人點鬥

以後報佢既任何新聞
前面都要加上
曾被中國女間諜成功色誘的史沃威爾
做前綴

you

民主黨+共產黨=兩黨共識

係咪想講朝鮮族
鮮卑人係西北

你咩意思

人妖

yes, 北韓歡樂組

MSM唔報

連猪俾人妖搞到噴SiSi

兩黨共產 包括陰道

其實好多鬼佬係屎眼就屌，反正狗仔式唔睇樣，個屎眼夠緊就ok

共享單車

利君牙都可以做間諜

兩黨共妻

對佢黎講，承認自己奶共仲好，如果唔係就柒到一個點

Twitter

蘭桂坊佳麗

小心愛滋

推比美國人

中囯第日派個東莞書記
去做“所謂“美國總統就得啦

把口冇油都𠺘過ky

派去中囯美國行政區交流

交流咩好呢？